「只差一點點」紐卡素 vs 利物浦 3

2:45am

深夜西波

慢到

4轉波

肥賓手刃利記
教精高普咩叫調動同戰術

個post 名唔係好得

聽講樓主好靚仔

劇本都寫好
等廢中埋好位就ok啦

今晚做假利了

不忍心見到肥賓大炒

就是這場失分了。

又等睇舊部入波

Klopp has high hopes for Brewster and is keen to ensure his pathway isn’t blocked but LFC need another senior striker. The back-up for Firmino isn’t strong enough.
#LFC

留名

英超得返假希望
鏝已經過咗賽程最密最難踢嗰段
點會埋尾先失分
反而覺得歐聯仲有小小機會
anfield踢歐戰係癲癲地
上季半場炒鏝3粒
70分鐘未換走水貨前炒緊羅馬5:0
仲有場歐霸對多仔下半場追3粒

巴塞喎

哈哈五個字

sor諗多咗

又可以唔買前鋒了
咁肯下決心換佔中三子未

冇啦 沙拿敗埋粒作客入波，本來都仲有得踢下

不過巴塞都係比羅馬搞掂

要入疤三粒同時唔失波
難度唔比鏝失分低

你再打下去會死的.jpg

兩條線都end game

四球呀和當贏左呀？

比你入到巴塞4球 但後面輸一球都玩完

唔相信巴塞一球都入唔到

有冇人知比滾水淋除左沖水仲可以做咩
沖左成半個鐘都唔ok
一拎開就冇野降溫好似比火燒咁

回應返上面啫
五粒啦 點會唔失波呀

搽野🤔

成季個過程都唔算太差 只係結果又係同上年 上上年上上上年上上上上.............年一樣結果 希望在明年 今晚唔睇了

睇下幾大面積 如果大範圍就要去醫院 小既話沖完水茶凡士林

If i tell you what happen, it still happens.
點都係輸

睇醫生啦
呢度成班廢青 醫學野邊有人識

一離開水就痛到仆街

我老豆試過淋到成隻手臂真係要去醫院，會有野比你消毒同敷一排

無燙火膏就睇醫生啦

個問題係痛到仆街

手掌女姐我
應該未洗

大埔得 點解利記唔得

文基路大戰摩蘭奴

大埔D對手全部自爆哂

利自爆

好唔甘心
贏軌個陣真係覺得仲有希望

韋拿杜姆：「敗給巴塞隆拿後，我變得更尊重法明奴了，因為我知道要成為利物浦的正選中鋒，果然是一件難事，尤其是以他的風格踢球，更是難上加難。故此，在比賽完結後，我與法明奴交談過，並表示對他的工作無比尊重，因為這確實是件難以應付的任務。」

聽朝返早，今晚唔睇了

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，專門幫助命危嬰兒的慈善機構 Zoe's Place，日前收到一筆價值 5 萬鎊的善款，而捐贈者就是利物浦中場張伯倫。據悉，張伯倫是透過參與利物浦基金會的探訪活動認識 Zoe's Place，隨後被這機構的善心感動，繼而捐出善款，協助機構繼續營運。

據悉，除了捐款之外，張伯倫還會與 Zoe's Place 所照顧的小朋友合照、簽名和踢球，簡直是「善心爆棚」。

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽吖

禮拜日仲要返 ching rip

淨贏巴4粒 我隻狗都笑出黎

前利物浦主帥、紐卡素教練賓尼迪斯：「我很清楚現時的爭冠形勢，但我們都是專業的足球界人士。我與利物浦的關係是人所共知的，但紐卡素將會傾盡全力作戰，我們絕對有機會贏球。若帶領紐卡素的人是高普，我相信他也會這樣做，我們將爭取贏下比賽。」

利主場
1：1 李城

鬼叫我窮，頂硬上

比盡當你贏三粒
加時都係要輸

屌，唔輸多三粒都偷笑

快啲睇醫生啦
細個成個心口都淋到熱水
跟住每日都要消毒換紗布

佳尼打左閘

Lovren第一循環入嗰球真係好撚靚

Solanke又傷？
不過好似唔傷都冇得出
出得仲少過上季喺利

好似踢個幾場都麻麻

今晚就買死猁狗贏燈到你地無撚埋個英超
我講過
你地哩班死猁狗一世都唔會見到rubbishpool首奪英超

準備做人球

茅妻個龍19歲牛龜咁大隻

牙布

友賽計唔計

般矛個19歲龍好撚勁

熱刺黑撚到

有冇ching覺得夏薩特好靚仔

又係玻璃腳黎

熱狗到呢刻都未輸真係-6到
Dier應該要出場添

Sonny

son

孫留力歐聯

Son

屌
一留完言就紅

泡狗

黑左半場終於紅牌

仲有隻迪亞等緊放假

留名下半場紅多個

提早暑假

投奔初夏

MMA

人地仲有歐聯

SON 踢波係好撚乾淨 睇黎近朱者赤 係個染缸入面變色只係時間問題

好堅 MMA 加黑哨

鄧佩儀

有冇son犯規gif

放棄歐聯大賽

我利就讓冠
熱狗仲讓埋4

泡狗幾好波都好
個格都係咁撚衰

狗性難改

熱:pass
獌:pass
轟:pass

Dier半場比人換撚埋

紅多個完場算啦

笑到仆街

紅3個當輸算啦

有料

啱啱先換出黎又翻入去

DLLM熱狗
好撚好笑
怕人兩黃換走佢
點知換出嚟直紅

玩9普捷天奴

笑撚左出聲

now個講波佬仲話熱刺係球迷心目中都唔係打開矛波

肥普心諗
屌你地班仆街一齊玩鳩我

科夫後備上陣兩分鐘就使出收山腳，直接紅牌出場！熱刺9人應戰！

冇睇 點解兩紅？

我估仲會紅多個

讓四大賽

熱狗好彩茅妻無野爭，哩場似super

科夫收山腳,孫興民復仇推人

熱狗

中！

又話ibe係新250？廢到

買尼頓艾基啦

可能指反骨果方面掛

M！A！A！

see u next seaSON!

仆街M!A!A笑撚到仆街

聯賽歐聯都已經end game
依家唯一希望係ox 可以完季前正選踢一場

今晚出

打keita 定mino 位

想佢打雞達個位 但大傷完怕太多跑動唔好
打咩位都唔緊要 最緊要健康打完一場正選

ibe

兒子唔返去當兵真係大韓民國損失

打多兩個都入唔到茅妻

多謝熱狗 心情好返d

阿強

熱刺下場和都有前四

如果ibe比哥狗教會點

第一時間賣

洗鬼咩 嗰兩隊仲柒過熱

果時係利po吹到同250差唔多

我嗰陣都覺得唔差得遠

suso應該B華咁

個腦仲廢過Sterling...

般茅 打多兩個都入唔到波

熱狗搞咩咁勁
踢少兩個都唔輸

全心退守 對手進攻又廢

Ake d分波得淡笑

隨時呢1分又夠保4
其他三隊又pass

熱刺打少兩個都勁過車四倍

foyth真係笑料黎

插埋水tim

新中堅

燈到

終於入

AKE

咩事

又MMA

算係咁啦 打少2個都守到大半場 輸少都當佢贏

阿狗車仔聽晚贏埋就過癮了

Lerner幾勁。

茅妻個黑鳩好撚識玩

臨尾Diulei Alli又MMA

90分鐘先入，真係熱狗都激撚死

轟妓：pass

利爭前4果陣又唔見咁禮讓

關愛座不了

自今年2月起，熱刺已經錄得英超作客六連敗，同期只有哈特斯菲一樣未獲得任何作客分數！

星期6都要成3點先踢

冇波好睇

可以訓陣等3點先起身

熱狗踢到咁撚廢都有第3
我地踢到咁最後都係高人地1名

西波西時間

預感今晚出lovren ox origi 正選收起米拿

沙同啦 留係bench

上年利爭前四又咁難
今年到爭冠又係咁難

高普：「我們身陷詛咒？我不認同。我和我的家人都很健康，我亦有一份熱愛的工作，這些都讓我感到幸福。我們會盡最大的努力，爭取想要的結果，如果沒能奪冠，我們會繼續努力。我是一個不信邪的人，雖然詛咒這個詞語頗有意思，但我就是不信。」

「當您與這班球員合作時，您會有種特別的感覺，就是您永遠不會被打敗。我不相信有人是命中注定的獎盃獵人，我不會為我盡力過、而沒能得到的東西而失望，就算是失敗，亦無法擊倒我。」

如果真係咁 廢中都幾on9
歐聯留力 然後聯賽又留

無撚左個腦

佢自己本身已經好有問題，次撚次一到重要時刻就輸波，已經唔係一場半場既問題擺到明係自己問題

都係正常論換

輪換

Jurgen Klopp is considering giving Alex Oxlade-Chamberlain his first competitive start in 15 months today against Newcastle. [Dominic King]

都係唔用沙短正選

lulu續約拉素2022

賣啦

李城原來客勝有成14倍
想贏/和都幾難

張子?

今晚聯賽全部主力休息，好好保留體力

對巴賽時就谷盡，歐聯出局已成定局，但球會尊嚴致關重要，主場點都要全力以付，證名比全世界睇利記係有力一戰

我係咁覺得

理想：副選輕鬆贏紐 正選血戰巴塞
現實：副選戰紐踢閪波要正選救駕 正選再戰巴塞......

聖誕果陣熱好似高分過鏝定同分
依家爭廿幾分

要睇星期一
如果好彩比李城和到鏝，咁我地應該要放棄歐聯全力尾場，始終狼隊唔係流
如果鏝都係繼續贏埋李城，就要全力打巴塞

TVB 有vvd

無可能歐聯準決賽留力
除非輸到6-0

有道理

不過MC 主場，要佢失分，太高難度，唉！

得番3場波
捱都捱埋去啦, 仲留乜Q力

除非今晚輸, 鏝聽日贏
咁最後場聯賽就真係可以留力

聖誕嗰陣熱高鏝1分

有ox子一定睇

好想歐聯主場可以贏，贏一球都好，太串隊巴賽

排個正常陣

係咪可以召喚可樂清嘅高普25仔潮文

無冠一身輕

Lucas續約拉素至2022

如果係咁曼城就贏左冠軍啦

輸比疤真係唔甘心，輸比係咁撬走我地利記既人既球隊你話輸比第二隊都冇咁嬲

希望大家正視到比曬希望但獲獲都臨門撻Q既高普

仲要踢落場面明明唔係差好遠
但係都俾人炒3粒

和左唔係加時咩

vvd

ings連修仔都踢唔掂了

重點係其實係有咁既能力同疤抗衡，但濕鳩高普排撚錯曬陣而家搞到班25仔特別係25古覺得離開利記係正確決定好想利記可以報到仇

隻利馬去咗馬體會水貨到仆街 當初仲好j過張伯倫 好彩雲爺爺搞屎棍

加時就有風險啦，不過贏4球真係難啲特別係高普仲未搵返個腦

90m
而家件迪莊仲平
所以話個年買人真係貴到仆街

其實都唔算好似

袁偉豪就真係似gomez

仲要放張仔俾我地
又放山狗俾49000神魔合一
真係多謝爺爺

佢呢d技術特點唔鮮明 冇速度冇身位ge 球員 真係遲早收皮

山狗去49000 真心高招

狠隊第7確定

即係今晚3⃣️分就
97亞軍

下年爭前四
再下年爭英超

今年D中下遊會唔會放番水被狼

做假利

強國佬要加把勁先得

之前我地爭4時
又唔見成日失分

利不嬲都係玩hard mode 架啦
次撚次都要爭到最後果刻先知得唔得

完全正確

雲加妙計安天下

氣吞天下

05果獲要還加

聽朝要返兵營
做假利了

卡迪夫呢場唔贏就降

嗰年花盡一生嘅神秘力量

屌奶星還咗10幾年都唔夠

有city 唔去, 去利
真係無運

所以今場其實都好重要，卡城今場贏波白禮頓先仲有機會尾場同曼城搏盡…

靠白就算啦,今季完左加啦

雖然我對白都冇期望，但我覺得機會這樣野多到0.1% 得0.1%…

週末都要西波時間
仲要作客, 有不祥預感

已經完季
事旦啦

買下盤咪開心吓

卡迪夫加油

如果去SHITTY可能年年X冠王

垃圾卡城

kelly

KELLY真利

真利呀

真利

學神你大獲, 禾諾克實JER到你退休果日

Kelly呢下真係有d...

痴線，廢撚到

又燈到

我利成日放比下游隊幾乎冇好野
BTK, KELLY, 佛地魔, 當爺, SLK.....

IBE

Sako

Sakho邊垃圾
態度問題啫

降班啦...

渣GA

Almost 3:1

瞓覺
今季可以唔睇了

呢場波幾刺激 由爭啲3:1到爭啲2:2 唔夠幾十秒又爭啲3:1

卡城後防幾性感

一推就過 中場入楔又冇人follow

唔係就唔會排18

我覺得根本白禮頓係咪降班分子都唔會阻到鏝

係睇黎緊羅sir 個場

李城作客都難啦

至少輸3粒

利作客卡城打得仲差過水晶

咁主場出擊又要護級 點都要出啲力嘅
不過唔使啦 卡迪夫今日就降

四大皆空confirmed

話時話我利好似好耐都冇改歌

聯賽比鏝屈
歐賽比小花屈

命

有鏝係度屈機
要贏聯賽, 要100分先穩

下年如果想贏聯賽 , 失分上限, 2和3輸咁上下, 其他當然要全勝

等到幾時

你跟我每夜仍聚聚 冠夢裡追

#LFC line up tonight: Alisson, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Henderson, Mane, Salah, Sturridge.

係咪好想要英超冠軍牙死猁狗
永遠唔會有你地份牙

F9應該未傷好

史獨
又出隱形人

點解又冇沙基利

Subs: Mignolet, Matip, Gomez, Milner, Shaqiri, Oxlade-Chamberlain, Origi

大師兄告別戰

RONDON

比perez射爆

費sub都冇

星期六都踢245邊個撚屌諗出黎架

f9 留返對巴

No Firmino for #LFC tonight. Presumably the risk will be taken against Barcelona in midweek.

Origi唔值一次正選？

11 changes for Barcelona tonight.

呢個陣點都好過用老母打中鋒
高美斯打右閘跟本自斷一腳

咪係
試下都好

沙短

嘩切爾達讓巴塞半一

講經咩，睇陣我地自己哩場都未必贏到

對波圖影到無
反而上場對huddersfield 應該出origi
今場作客出史獨ok

冇綿奴

屎毒出到
上場對疤都唔正正經經出個前鋒

文基路復仇記

Sub 都冇
話咗未好番

都要有能力先得

肥賓都fullteam

no defence

高普棄game

以為perez未傷好點知

屌 點解唔出高美斯打中堅 要出懦夫雲 唔係又諗住下場對疤又用嚟打閘呀嘛

笑撚死我你老味
人地勁到拋離十幾分是但踢都得
利出強陣踢中下游都要驚出事

神軒對紐卡素會勁啲 越噓越勁

見到懦夫雲出場 未打都驚撚咗條友又爆

taa gomez 一人踢一場
有咩事就米拿頂
由借走佳尼果下已經知廢中咁玩
隨時下季繼續

下場米拿右閘

Jamie Carragher: “Roberto Firmino will be struggling (to play) midweek and there is a good chance his season may be over”

其實可以文尼中間

all over

上個禮拜閪媒好早已經傳佢收league 認命吧

9成對巴塞搵力子喺前面衝
好似當年對多仔咁

聽朝約左人操野
今晚做假利唔睇了
YMCA

卡迪夫收皮，最後一輪冇白禮頓幫手了

其實前面3個擺位唔會定死
但係放大清就一定唔夠靈活
依家仲要用返老虎
下場對疤又係影分身打右邊, 笑撚死

巴今晚正選

卡迪夫拜拜

Shaqiri幾多個月冇正選後備好似近幾個月都係得一兩次

水晶宮又送一隊落英冠

費明奴傷埋 今季真係完了
隨時紐記狼隊都輸埋

改踢442係唯一出路
沙基利攻中
前場三個上季蝗咁run

沙短就黎雪到硬

之前聽過外國球迷講專登hold 住佢係後備唔做手術住等有需要先用佢

唔知真定假

人地抖成個禮拜
我地就全力搏命

唔好再比假希望我地了
今晚黎個痛快吧

算啦 夢醒了

大師兄返黎了
好似16-17 最尾幾場幫返我地入歐聯咁
ff 中

出哂後備咁濟

贏紐卡素有咩用用

下年加油啦

歐聯輸3燈俾巴塞
紐卡素又冇野爭
今場肯定讓路俾利爭冠啦

Bisaka勁到

水晶宮咁撚落力做乜

2-3

唔輪換係咁架啦

2:3!!

綿龍係最冇得輪換嗰個

季尾先傷一件, 算好好了

Klopp says Firmino had "no chance" of playing tonight and is unlikely to feature v Barca on Tuesday night. #LFC

今場和紐卡素
下場所有球員可以休息下。
諗下買人

最後3場利 有得睇好睇

Hard to see Roberto Firmino starting Tuesday if he’s not even fit enough for the squad today. #LFC played well in Barcelona but would probably have been more ruthless in the box had he started. Underlines the need for a forward this summer.

今年又係雞胸

Rhian Brewster has travelled with the #LFC squad and is warming up with the substitutes, who right now are tormenting him during their usual pre-match rondo.

永遠去到最後直路
利都係下風+自爆

完~

冇ox

乜野陣黎

la 又去左邊

期求賓斯做90分鐘好人

有冇sky link

賓斯<—>渣士

多仔又自爆,領先兩球被追和

後備先出過20分鐘 邊會咁快正選吖

真係好利物浦

怎麼了利來了 說好的冠軍了

出lovern 奪冠在望

好啦 fsg夏天唔買前鋒唔得啦

Lovren*

數據王=CS

前面健康左成季
連續兩季都係關鍵一戰受傷收皮
係咪黑到咁呀

d 運一次過還

屌，又唔爭氣，紮醒咗睇波

本身係好運先三個冇咩大傷
大家就以為理所當然 唔洗買後備

卡城降班，姐係尾場白禮頓出副選都得

假啦 唔見高美斯唔做
依家唔係拖一兩個月 係拖半季
季中做完手術都好返啦

主場謝幕點會無啦啦副選 不過完全唔使搏命囉 正副選都係等炒

文尼沙拿又冇得爭神射手

歐聯98%出局
英超88% 輸比鏝

照計,應該沖英超

有冇link?

捱眼訓捱到就開波，點知綿龍出唔到

衝入廁所咸好d

今場自爆機會應該大

唉屌，未開波已經驚緊，賓賓手下留情

成隊都心淡啦應該

歐聯收左9成皮，除非黎多次羅馬劇本
英超又係，鏝果兩場都係食硬…

有冇acestream share

自己搵到了

肥賓加油
盡情教訓垃圾利吧

齊人嘅話都搏有一絲信念
而家冇左核心嘅明奴更加心中有數啦

白禮頓已經需要護級，唯有靠李城

究竟肥沙有咩得罪高普 中場真係唔使留力打巴塞??

自

條sky 480p

cam問題定點
好似踢得再窄咗咁

睇開俄佬 delay最少

比條link我得嗎

有預感世一中堅自爆

覺得呢場好難踢

好清 thx

無人睇緊？

話唔睇唔睇 又起身睇

咁都唔foul?

已經無人報到

踢頭...

文基路報牛記

好多假利

手球都黑

成隊鬥心幾好

舉腳過高啦

文基路

無人睇

其實起腳咁高冇犯規咩？

又想玩插水搏12碼牙死猁狗
季尾無哩味野玩架啦死賤種

星散了

功夫腳

已經估到係西波一場

雞胸咪走哂

大清球直線

史獨靚波

沙

比唔到大清

大清俾得靚 可惜

20分鐘唔入去訓

水貨

沙拿可唔可以甩少啲波

沙拿⋯

沙拿好撚廢

依球咁近比一定唔比大清啦
比左都無咩分別

第二乜都無都好過6弟爭打歐霸
平常心

史獨如果長踢正選應該會成日屌沙拿
諗起佢以前成日屌哨牙蘇

大清暫時踢得幾好 兩季黎講

一季球王

大清比得靚到

屌salah搶波

沙拿

lomo第一腳就好順比mane啦

0:1

將軍

Goal

屌你老母咁撚窄就交啦

完全無人睇

雲迪克！

足球先生

VVD

雲將軍

Big virg!

愛入球

taa + VVD = goal formula

攪掂，開始留力

vvd冇人mark

Vvd yeah

阿樂助攻？

我又入波

賓賓好似HEA左D WO

TAA都雙位數助攻了

肥賓又報恩

唉咁開心都冇用嘅feel

找卡數後防放題

同文尼慶祝好型

Vvd 猛料

文尼好野
一野引左2個

醒左唔夠2分鐘
係唔係可以去訓返

新戰術？好似第一次見咁遠沖埋去

空尻晒

完全無人Mark

又有新戰術

無人mark佢係咩玩法

希望VVD保持水準打巴塞

賓賓：是撚但啦 唔好入咁多得架喇

賓sir 的心意

之前夾過咁

Sin腳

將守自己果個推俾文尼
然後就空哂

Vvd

放水

唉寧願打巴果場出大清
假假地都係前鋒

應該係新喎，兩個中堅都係禁區外沖入去

交屁

仆街自己走開

有波入都冇乜feel

肥賓真利
請原諒我當年成日屌鳩你

FIFA最鐘意用vvd咁頂

史毒咁勁既

係唔係假波
自己衝去前柱唔mark人

大清打假9都得啦上場用老母係咩玩法？

上輪老虎又係咁上下鐘數
又係角球放題入

因為紐 man marking
但我地個走位衝散咗佢地
最後VVD無人跟

李城仲有機會爭第7 ga wo

大ching 番生？黑色三連星

confirm之前角球應該係大腦負責
球球都近柱
今季一換人 企曬係白線又試過 企曬係禁區外又試過

klopp間歇性冇腦

大清d傳波好勁

啫喱好似寒背寒得好勁咁

大清有翻生跡象

好似冇開心咁

高普隻假9用嚟防守

大清勁能到

老虎好野

大清暫時幾好

大清今日個態紅色箭嘴向上

山拿練下右腳啦

早d比佢抖下場打疤啦，總好過lomo假9
又可以比沙短ox拎下狀態備用

都攞硬第二

季尾都走咖啦

Glass is temporary, class is permanent

呢球成個君子炮咁係難拎既

季尾踢返好d比其他隊睇

thx 賓賓

神軒撞鳩屎毒

文尼 軒

vvd呢下冷靜到

比其他隊睇辦

希望佢用盡埋最後一口氣踢星期二果場

毒撚比人撞

留意到軒啤9文尼

屌世一

你老虎

做乜鳩呀又想自爆

老虎又係迫到最後一腳先傳

其實係咪呢個陣先用黎打疤

老虎

老虎笑撚死我

養生波係時候發力

屌懦

屌

1－1

老虎真係想屌撚死佢

DLLM軒阻撚住咗邊爐傳比樂子
邊爐出咗兩下腳決定Back pass

肥賓反cup了

1-1

依幾下搓波柒撚到

右邊空到

真係出gomez好過

護埋空門都要失

笑撚死

屌老虎

無CS了

又冇CS

金手套都冇埋

護到空門算係咁

世一咩企位嚟 t66點會個邊一打二

賓：唔關我事架你地自己柒炸

護到空門其實都幾勁

l6真係on9

點算

都手球

依下taa紅得如果冇入入

出得懦夫預左啦

收左入禁區去左護空門

手球左

金手套都輸埋了

其實好彩入

陣間taa紅兼12碼就死得

屌你仲要手球黎

唉屌

防守

懦夫又嬴一場

閘位空哂再加睇波

攞手擋

Red card le

點解係大清返去守

好彩入左

懦夫幾時死

醒未呀隊波

依下點會係taa睇中間
係老虎發夢冇跟人 迫住taa補一補佢個位

懦夫躝啦

入咗可以當無數 炒咗就有排嘈

其實係咪翼/中場冇回防？

阿樂本身應該紅牌全餐

球傳波柒撚到

屌你老母死猁狗又黑哨
幾時變左雙龍門架
個66號用手擋番出黎
好彩入左姐

on9菇寒波

老虎 賣啦屌

啲中場懶到仆街

唔入會唔會比對面食全餐?

講個笑話2019仲有人迷虎

紅牌呢？ 屌你老母

唔關老虎事wor 老虎都仲有條友要跟

老虎一腳向前咪無事囉

好似係成條防線移咗位？

對疤應該紅鳩左先 再12m

好彩入

屌懦真係垃撚圾
次次累街坊

屌咁都唔紅

屌你老母老虎撚

懦夫雲

大清極少可高速回防去到依個位

棋王防守真係好7

成條防線compress 左上面個zone 到 搞到對面左閘上黎無人守

啲防守

個個都幫懦夫執屎

就係佢球回傳搞到後面亂哂

神軒跑去邊都同人撞曬位

全隊向左移 利不嬲都係咁逼搶
一轉邊就食屎

懦夫唔知去左邊
VVD移左
taa移入

一漏去右邊就失位

懦夫真係幾時lan 廢撚到

老虎屌佢個仆街

熟悉既防守番黎了

依場老母軒又柒下柒下

黑到taa

用返馬貼唔好？

佢回傳完個人無回返中堅位係右邊睇波

燈撚到呢

高美斯 中堅仲好

之前咪有班人撐懦夫既，浦頭未

原來d死獌狗都捱夜睇我地波

傳中前1-2秒L6突然轉守前面果個
TAA逼住向左補位再向後跳
咁實好易錯判個波來勢

希望早啲出沙短 100分

真 唔想見到懦夫

感覺唔出短沙似係短沙防守太弱而雪佢....睇到依家既利，我唔覺得防守上其他人比短沙好

Taa連打紐都走甩空晒 仲話對疤

因為神軒衝左上最前場標人

求其啦 贏唔贏都無機會拎冠

當佢傷好唔想用住 馬貼頂咗幾多場
又交到貨

海鮮到

中柱定神救

點解大清會係中間 隊長要上去逼搶

嚇死

被屌打

艾約斯勁撚到

痴撚線咁都救到

頂住

賓賓

唔好咁認真啦 放下水

肥賓禁制,被人567球了

中眉

啲中場又開始唔知做乜鳩

買佢好過

屌，利條性感後防

打起左紐

大清根本唔會去迫, 傳波幾靚都無用啦

老虎睇緊波

2個中場換撚曬去啦
咁都唔買新中場?

仲好波過水貨

睇咗成季我唔見有中場喎

出面真係搞笑，一入波就話肥賓放水，一追和就話肥賓出半力都夠屌打

上面啲人仲話多謝賓Sir

沙拿！！！

輸算啦唉 下場唔使睇早d休息都係好事

-6到

肥賓心諗

屌你老味，算鳩數喇，我呢個魯營不敗男教下你咩係戰術喇

紐主場不嬲唔差 鏝都輸呀

屌我勁撚到

咁都入
不過taa又助攻

沙拿！

Ab

1-2

老虎真係垃圾呢場 對抗 頭鎚輸哂

大清+ taa

沙22球

TAA又助攻

Salah!

到taa刷助攻

靚呀

TAA又呃左一個A

TAA 2A

大清同TAA都好靚

棋王配水貨勁撚到

贏大清

大清d技術
死位兩個圍住都冷靜傳返出黎

taa又2a

Taa又助攻
唔出佢真係入唔到波

今季啲運

屌你老母高普完全摑自己一把

如果對巴出阿諾，咪有機會有呢啲波囉
反正都係守唔住

肥賓：屌你已經落左柯打留力，有冇咁廢呀

終於用隻生蟲右腳

追平jelly

22球

唔想輸就好快啲換走件垃圾啦

山拿右腳

TAA又想助攻帽子戲法？

上場唔出佢真係天才

taa講真防守差但佢d出波真係取代唔到

上場唔出taa

最後會係TAA定jelly

高普睇到未 冇taa點打巴塞？

下半季taa斬波穩定左
上半季一啖沙糖3啖屎

廢中教波唔洗你教

之後公海就話taa 要off

why not both

世一好快又自爆

正想講

對朗當輸都好正式，頭先vvd都輸
不過老虎的確係差

對疤收返世一換高美斯就得啦個陣

薩拉赫

原來收taa係留力打卡數

牙樂大巴大巴摑落鳩普

鳩普又嬴

比隊勁野肥賓揸 隨時又多隊爭前4

上場射門多過疤 又點 把握力差係事實

Taa 11 assist

如球場上沒阿樂 踢碌撚

有無人覺得大師兄人緣麻麻
感覺而家隊波佢無個熟

Taa對你又愛又恨

希望Taa今場入埋波

對巴塞出taa可能比人炒3球, 所以Gomez出黎守

高普真係對佢好唔公平 踢到曉飛都無用

有冇人買左波膽？

得番軒

沙拿唔好傷

老米 軒囉 應該係

0-0

我要睇沙短同OX

死猁狗又插水

頭先撞車軒都好似想屌佢

ox子出場可能大過沙短

半場0-1

神軒係場上面個個都屌架啦

文尼

差啲

老母同神軒除咗企係到等波同回傳仲識d乜
我屌你老母

唔明軒入埋禁區做乜

君子都屌 有邊個走得甩

交屁廢撚到

mane

Handball都唔係紅牌加12碼？

有老虎先帶出利式娛樂

對門龍封得靚

文尼差啲

Diu mane

Nigga

封撚晒呀又屌

心病又輸

文尼可惜

明明第二球大師兄個靚傳咁重要都無人讚下佢

交屁重出江湖

俄佬: MANEMANEMANEMANE

沙拿心諗

人地都傳埋俾你係你唔入

唔好傷心，補飛再買過
買左1:4 1:5

呢下都係咁射

下球唔傳啦咁

射門多又唔代表啲機會入肉
今場兩球都係擺到龍門口
上場咪得沙拿一球係咁嘅chance

前面入波同後面失波大鬥法

笠射咪有囉交屁...

將紐條防線同疤比
對疤唔缺埋門 係冇把握力又守唔到
今場都守得差 下場出taa就睇下會點

水貨: 俾埋機會你追我都唔把握

福智心靈

nig乜撚野自己隊都VVD都係混種nigga

軒個撚個都屌

靚呀但真係夾唔到隊波

冇人讚salah 比呢球

其實屎毒前場用波肯定好過lomo
不過係衰在冇咩迫搶

冇用啦
用最陣都冇可能淨入4球

大清good try

好感動 原來咁多非利挨夜睇利

大清

好晏瞓呀屌
快撚啲入多幾球

大清呢下算係咁

水貨:下次都係唔比

反TAA黨: 下場主場唔計

下場仲唔出真係睇唔到有咩方法入到3球

上場係都要出高美斯 抵啦

呢下其實最好回比salah

宜家既大清比巴塞逼我覺得會衰過老母講真

好鍾意大清

其實史獨同沙拿咪一撚樣咁獨

其實應該出力子

屌神軒

勁慢, 一迫應該鏡頭都影唔到佢

留力打聯賽 用心良苦

上場米拿都易射啦
岩岩文尼又miss easy chance
跟本把握力差 呢d chance 阿古路 阿so messi食左啦

疤條防線好廢喎
上半場羅拔圖同lenglet畀文尼同沙拿係咁撚

係一線前鋒入硬先囉

最後幾場

大ching幾積極
前面係咁想要波
但冇人比佢

Finishing都爭好遠啦

史毒好勤力

仲要巴塞幾年冇攞過歐冠，ajax同熱刺咁易食，巴塞一定搏盡

隊波好似都係冇乜精神咁

成個中場都SKIP左

真 唔好見文沙兩個炒得多就好似慣咗無咩所謂咁 根本依d機會就要食到

大清同沙拿撞哂位，同個體系又唔夾
無計了

點可以無taa 無可能 佢啲轉邊好有用

把握力差一回事
製造多啲機會一回事，撈埋嚟講做乜鳩

入左幾球

宜家賓sir 已經睇穿利，下下朗當跑taa 同老虎個虛位

Robo入過波未話時話

依隊最大既問題係史獨唔會去中場拎波
F9之前好多時都會上拎

踢返over lap順幾多

講波佬話史獨比人排 無人傳波比佢

無論點都好, 巴塞既攻擊永遠都強過佢防守, 死守根本唔著數
上年歐聯對鏝廢中明白呢樣野所以搞掂左鏝, 係今年無啦啦玩保守
多左VVD, AB, 同Robbo成才唔代表一切

好想睇利狗輸波 奪唔到冠

最少你條右路唔會廢撚左先

俾我落場都識自己咁跑啦

上季係石内卜搞掂

咪就係擺啲唔啱嘅人所以入唔倒囉
唔好搞笑啦

輸波奪唔到唔係最慘
最慘係贏到都奪唔到

水貨好似又跑得慢咗咁

神軒推右走左

所以大家唔洗ff作客魯營taa 好gomez 好多

法賓奴要跟老母學下護球

神軒over左啦

軒呢下有d似早幾年聯賽杯入果球

三中堅不嬲差
個陣本來係343

On9冇乜理由推中間唔推左邊

呢場已經冇哂投入感

岩呀 對弱隊就可以 對疤鏝呢d強強對碰一下就玩完

好想大清入波 都幾肯定今場會係最後機會

隊隊都睇穿啦 場場都係sm右邊

懦夫

朗當真係又勁又有品

英文旁述話高普係咁屌史獨 已經兩三次

起碼攻擊好左比沙拿文尼多d chance
防守一樣

想問一問高普本防守教材俾左L6睇未

一路都講緊出taa起碼大啲機會入波先

世一中堅洗撚你教?

向中間比高波係咩玩法呀 老虎躝
一斷就仆街

望奇蹟

雖然今年已經簽咗雞達同邊爐，但中場都係唔夠力，可唔可以再買中場

屌撚左世一未啊死廢中

我咪話上場都多機會囉 你又話唔入肉
你講晒 根本就算入肉都成日又食唔到

有撚防守教材咩
有嘅話右閘唔會咁撚柒

古蹟

防守系3中堅，自己睇多次場波
結果效果同雙中一樣仲廢埋條右路

買左都要高普肯用至得....短沙季初都踢得好好

親生仔 不了

40m即放

最好有防中兼中堅

咁高普作客要守魯營唔用taa 就好正常大家都唔洗再ff咁多

史獨有咩要屌？

OX子

Bin no

新前鋒brewster 新翼wilson

世一真係大漏洞黎
唔夾又成日同VVD/bino撞

戰術大師肥賓真係針對老虎黎攻
下半場等睇老虎自爆

又屎又毒

Sala好似傷傷地

新中堅定唔知閘既hoever

朗當真係好很勁

係咁翻中場應波啦喎

紐記D人係咁掃腳
茅到

今場俾人踩中咗幾次

ayoze

機會有嫌更加多架咩我都唔知你個point係乜

1bump成個唔見左

兩閘中堅都唔太迫切，但今年中場啲創造機會同轉守為攻太差

仲要佢推人先

霸體

打low post

神軒比人恰

vvd成200磅 真係唔野少

神軒

都係買費基亞啦
轉會市場無邊個可以頂F9個位
比比都唔係踢到workrate個種

條友自己發爛炸食黃

taa果下真係好黑 全餐黎

係

古蹟係一個再慢d同機動性低d既法賓奴

對面個左閘 屌你老母

low work rate

玻璃腳

Duck身位又唔撚得呀？屌你老母打兵乒波啦

鳩普套戰術打天下嘅話你買到美斯都冇用

其實得益左係咪都要紅

神軒今場純粹真係出黎搞下笑

畀人踩咗兩次

唔係無左全餐 好耐了咩

我都想知哩樣

比佢入未冇全餐
但應該都要黃

Depay

公海真係痴撚線
咪得益比左你入囉
球例如果比紅就一定要吹停，咁就唔會有補中發生啦

手球破壞必入球一定全餐

懦夫雲呢條撚屌 就算佢再撚勁 都憎到佢仆街

對鏝踢主場先 作客嗰場都係主守

但好少見補牌補紅，其實有無

老母幾球明明大把位轉身都要彈後 搞到2個中堅係咁俾人迫搶

要比紅=暫停比賽無得益

太慢啦，換薩烏爾個種有d技術唔太慢就差唔多。。

冇左全餐
Clear cut goal chance變12碼既話黃牌

Both la

出左黎應波啦
史獨本身就唔係靠work rate
之前打哈多士有鳩跑未照比人換走

死猁狗

入左咪比得益 唔入得益唔到就紅
好難理解咩
班垃圾冇野搵野黎講

獌狗食撚屎啦

但補射入左之後仲應唔應該補番張紅/黃牌

史杜列治 今場幾生猛

你紅左
果一刻球場唔應該再有22個球員
一定要吹停

辛苦你開新account捱夜睇我地波

打多個打少個喎差好遠喎巴打

Ching 通常打咩key word搵？

黃可以呀

第一日識佢咩

假九不如買阿積士個tadic番黎做策應啦

其實depay應該啱使過fekir
不過前獌

老母表示急不及待

06歐聯決賽 入左照紅鳩列文

我相信Depay都係反獌喎

哩個👌🏻
咁多年洗晒底 啦

其實都賣得
做後備都嫌佢水平唔夠

唔識例唔好9up

too old, fsg: 不了

都應該要補黃
球證睇唔到中手？

利po=公廁
深夜西波都有爆閘狗

屌你老母懦夫雲

做後備夠玩啦 後生買番黎又驚佢扭計

泰迪30m唔洗啦依家

辛苦咁多位捱夜了

踢過都係接受唔到
相信大部分利迷都唔會接受到

依場波如果唔係利迷, 點解會有其他隊迷睇, 痴撚線

純粹記得呢個網咋
reddit執柒咗之後見D人成日po呢個網就記咗個名

Icardi其實都幾正 不過好似係麻煩友

比利迷更愛利捱夜睇西波

班死獌狗緊張我地仲多過自己

如果帶ajax 入決就冇可能淨係30m

黃牌一定走唔甩
球證似完全睇唔到中手
如果無補中又有排比人屌

同埋佢一定想證明比獌聯睇
又有荷蘭fd子一齊踢波

fekir可以打埋攻中喂波
depay差d，極其量係新界牛

有d 人睇波就係為抽水

呢樣任你講都得，因為結果係補入左

人地自己隊波又廢又冇野爭一早放緊暑假啦

其實上面個網每場波都會放link

荷蘭幫有加成

寄望會失分
第一時間衝出去抽水

20年紐迷路過

呢個網最齊, 由Reddit班人ban完自己出黎整

自己隊波7
咪要睇人個隊

抽水洗乜睇波，只要你跟住公海個風向開post抽水就有大量正評

球證如果睇到邊有可能黃牌都唔補

幼齒買返黎都仲有價出返去，古仔呢d靚價賣，先買到vvd返黎

有隻獌狗講過：自己隊波已經夠7，唔洗笑，要笑就笑痢

我呢邊係晏晝 sor

得益

如裁判員運用得益於一個應被警告(黃牌)/驅逐離場(紅牌)的犯規，此紀律行動必 須在緊接的下一個比賽暫停時執行，除非裁判員運用得益處理一個破壞明顯入球 機會後，則只需以欠缺體育精神行為警告(黃牌)該犯規球員。

當球員觸犯嚴重犯規、兇暴行為或應被第二次警告(黃牌)之犯規時，除非當時出 現一個明顯的入球機會，否則裁判員不應運用得益條例。如運用了得益條例，裁判員應於緊接的下一個比賽暫停時，驅逐該名球員離場(紅牌)。但是，如正在運用得益條例時，該名犯規球員仍參與玩球、爭奪皮球或影響對方球員時，裁判員應暫停 比賽，驅逐該名犯規球員離場及判一間接自由球予對方重新開始比賽，除非該名 球員觸犯了更嚴重的犯規。

好似Pearce 話明爐對巴塞都出唔到

都唔知點解個個都咁驚利嬴波
就算利嬴曬都拎唔到架啦

咁你都幾撚得閒架喎

咁depay都可以打邊頂沙文架姐
有技術有速度 點會新界牛

似乎沙拿今年又Golden Boot, 都比人話水貨

呢球係denying an obvious goal-scoring opportunity，係紅
不過呢球就應該咁:
如裁判員運用得益於一個應被警告(黃牌)/驅逐離場(紅牌)的犯規，此紀律行動必須在緊接的下一個比賽暫停時執行，除非裁判員運用得益處理一個破壞明顯入球機會後，則只需以欠缺體育精神行為警告(黃牌)該犯規球員。

正路 應該出力子架喇

睇痢贏曬但無冠都夠過癮啦

公海係
賽前吹奏
利贏咗: 由佢沉
利輸咗: 一野推翻晒上黎”binc” 再屌鳩嗰班所謂唧利迷串柒柒

話時話 la收到咧

唔怪得獌輸咁多場 因為知道自己冇冠

年紀唔細喎

圖已Cap
完季等Bin屍

左

班賣salah又要收口今場salah create 左一個golden chance 比mane

A米隻柏基達都好似唔錯

而家利差個10號

是但啦 當係啦
成季文員

最強10號已在陣中

寧願沙基利打假狗

事實佢係miss咗好多easy chance 表現真係回復正常冇上年咁勁
因為正常人會覺得球員應該進步 而且對佢期望都係大咗 所以唔難明點解咁多人對佢失望

其實差好多位
前面3個都無後備

kita同100分唔係啦
無個種大局觀

利申迷沙

所以fekir咪可以打晒

現實係呢個世界冇咁多個美斯或者C朗
享受現在, 活在當下

廢中個樣好迷，有啲驚

所以唔駛理公海 亦唔需要為佢地咁上心

心情唔好有班狗比我洩憤
爽

感覺今場基達係到會好打d 紐條中場咁前 佢好肯帶波上前同d假身上前

專心睇波
各位利子加油

Big清差啲

大清又傳靚波

大清差啲